健民書房(20): 引發改革的圖像 (手語+字幕版)

健民書房(20):
引發改革的圖像
(手語+字幕版)
Feb 16, 2021

kmchan陳健民
12.9K subscribers

19世紀歐洲悲愴的畫作
本集書介: Linda Nochlin. Misére: The Visual Representation of Misery in the 19th Century
Subtitles: J. Chan
感謝手語傳譯：梁凱茵